valentine menu 好 on9

價錢貴就梗，西餐 valentine menu 最 on9 就係嗰幾度 course 基本上都係冇乜選擇

成個氣氛就係好多人喺度食飯，但來來去去都係嗰三兩款 meal，猶如工廠飯堂咁款，M 記都冇咁核突

利申: 人夫